有冇咩大電耐用Android機推介

iPhone 7Plus

Nokia 6

XA1 Plus

zf 3 zoom

有諗過，但聽講asus啲rom好鬼差，唔知係咪真

呢部野qc有問題唔好搏

等 ZenFone 4 max 啦

打手又出現了

c9 pro

A9 Pro

moto z play,
用左半年以上，而家都仲頂到2日

Samsung s7